# litedays-languages

# Вы можете помочь нам с переводом, будем очень благодарны.., все ключи
# мы сможем заменить.

# Гайд как помочь с переводом:

# 2 способа:

# 1. Написать разработчикам в группу ВК - developers.litedays.xyz (подать заявку на Translator)
# 2. Создать копию проекта litedays-languages в своём профиле Gitlab, после чего написать разработчикам
# для того, чтобы они заменили ключи.

# залить проект с гитлаба в IDE
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/litedays1/litedays-languages.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```
